有無人好似我一樣咁on9

明知天氣凍但係都着得好少衫 。
今日淨係着咗一件衛衣同一件保暖衫。頭先見個個着得好厚。
而家出到街好後悔
衰我次次都係咁。
因為我覺得着得多衫好麻煩

凍？

得你一個覺得凍先on9

傻豬 過黎我身邊

下我見個個今日都羽絨大褸喎

佢地唔係連登仔

我都係一件恤衫

出世既地方凍
所以慣左凍天氣